<resources>
    <string name="app_name">Quiz</string>
    <string name="selamat">Selamat Anda Berhasil\nMenyelesaikan Kuis Ini</string>
    <string name="pengantar">
        Perkembangan teknologi sekarang ini telah banyak menunjukkan kemajuan yang luar biasa termasuk android.
        Android memiliki lisensi gratis bagi penggunanya dan semua kebutuhan pelanggan dapat dipenuhi oleh android
        bahkan sekarang android menjadi kompetitor yang serius bagi apple di bidang smartphone. Dari perkembangan
        jaman yang ada itulah saya mencoba memanfaatkan layanan gratis yang disediakan oleh android untuk membuat
        sebuah aplikasi quiz.\n\nSebuah aplikasi quiz yang ada dalam smartphone tentu dapat memberikan hiburan yang menarik kepada pengguna,
        serta dapat memberikan media pembelajaran untuk menambah wawasan tentang ilmu pengetahuan. Quiz merupakan
        bentuk permainan atau pikiran dimana pemain berusaha untuk menjawab pertanyaan dengan benar dalam mencapai
        satu tujuan dalam pembelajaran. Oleh karena itu beberapa metode terus dikembangkan untuk membuat sebuah
        aplikasi quiz yang dapat digunakan dalam perangkat bergerak atau mobile, salah satunya dengan menggunakan
        android.\n\nDengan berkembangnya ilmu teknologi informasi, diiringi juga dengan berkembangnya metode edukasi, salah
        satunya menambah wawasan tentang ilmu pengetahuan dengan menggunakan aplikasi quiz yang terdapat pada
        smartphone. Bermain aplikasi quiz pada smartphone bukan salah satu cara untuk mengurangi tingkat kejenuhan.
        Akan tetapi, merupakan salah satu cara terbaik untuk menstimulasi otak. Contohnya, bermain aplikasi quiz
        ilmu pengetahuan umum, dimana pada permainan ini pengguna akan diberi pertanyaan tentang ilmu pengetahuan
        umum, sehingga pengguna dipaksa untuk berfikir dalam menjawab pertanyaan.
    </string>
    <string name="tentang">
        1.	Aplikasi ini dibuat sebagai sarana entertainment (hiburan).
        \n2.	Materi soal kuis di batasi, hanya bersangkutan tentang hiburan.
        \n3.	Pembuatan aplikasi ini menggunakan Android Studio.
        \n4.	Aplikasi ini bersifat offline, dapat dimainkan tanpa menggunakan sambungan internet.
    </string>
</resources>